唔訓既你 依家做緊咩野?

Hello

食咗kfc

正
依度附近一間KFC都冇
得m同bk

買左新電話即刻爽晒

腳痛

一齊沖涼

買左邊款

仲未好返?

未

有冇野搽?

泰國藥膏

sony xperia 5ii

咩嚟

以為iphone12添

返埋聽日就完通宵更了

準備訓

索尼創造信仰

搽下佢
睇下好唔好返d

金拱門
漢堡王

iPhone越出越衰

我地遲d再會了

晚安

你平時食乜

PS4琴日update完食晒屎

自己煮
意粉 飯 麵
再炒d肉同配菜
出面食好貴

不要問只要信

想食我唔識煮

咩都扔落個鑊度炒兩野
炒到熟就得架啦
記得落油

好似依家都未fix好
俾人屌到穿

準備試新機聽歌

下次試下整意粉

好
支持
如果炒記得過冷河先炒

Miss my ex husband

聽asmr

Hi

上堂?

真asmr 有小小失眠

今日我班兵同我食生日飯
第一次食impossible meat 幾好食

食附近黃店lor

真

好涼

屌咁就緊係唔好喇

正

但係下個星期又要翻

隔成個禮拜先返
應該抖夠啦

愛上你是我情非得已

Boom ching

後日約左中意既人，但好尷 佢知我中意佢 唉
好明顯對我冇興 扮仲fd咁 唔知講咩好

下星期翻兩日

想溝了

我呢咁

係間房自己唱k
好減壓

想你想你想著你有些模糊記憶

唔過直接炒

你真識食

訓唔着

收兵

I know that feel

直接了當問佢
當解決件事

誰

加油

Boom b

貼著你心跳呼吸

每個鐘先得$60

會痴住晒

我成世淨係收過一隻兵
閪餅bb竟然有成班兵

毒毒hi

溝多啦A夢

48

找一個最愛的深愛的相愛的親愛的人來告別單身

有冇落油啊同埋係咪一煮熟就過落隻鑊度炒

Oh baby baby my baby baby 我絕不能失去你

1

拋開拋開 幾千噸擔憂不理～

掛住我既彤彤豬

又彤彤
幾時直接強左佢算喇

屌你啦

Bot黎

成班兵係大罪
素食撚係死罪
我哋友盡嘞

ching ho ball

hello唔訓？

溫緊豬

it man

it dog

study mud? master it 玩AI lu

software咋
好難

os?

揾緊工

No

Same 但冇工啱

加油巴打

盛行呀巴打

Video Editor

叫下春

好似好偏咁
加油巴打

你好

同是天崖淪落人 要一齊屌住呀

2019已經打曬大佬 估唔到2020仲苦 你都唔訓

hey bro

溫緊豬
抖下先